而家d黨鐵站用屎起架？又漏水

之前西港島綫唔記得邊個站又漏

用屎起架？

抽錯水

支那貨係咁架啦